[ViuTV]4人宇宙天團ERROR討論區(2)

ViuTV 男子組合 ERROR

成員簡介:
隊長: 梁業 (肥仔;Fatboy) @fatboyip
副隊長: 何啟華 (阿Dee;Deegor) @deegor_hkwa
前隊長: 郭嘉駿 (193) @deniskwok193
普通成員: 吳保錡(保錡;Poki) @k_p0k1

ERROR歌曲作品:
出道作品《404》

第二首歌《殺死我的經理人》 -《花姐ERROR遊》主題曲

第三首歌《我冇嘢撈》- Talk Show 《人到中年口不擇言error道歉招待會》主題曲

第四首歌《聖誕劫》

第五首歌《我們不碎》

第六首歌《我們很帥》

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR 首場Talk Show 《人到中年 口不擇言 error道歉招待會 2019》
2019年10月2日假旺角麥花臣場館

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR主持嘅綜藝節目

《花姐ERROR遊》

15集完 2019年2月4日－2月22日 逢星期一至五 22:30－23:00 於ViuTV播出

《花姐ERROR遊2》

20集完 2019年9月2日－9月27日 逢星期一至五 23:00－23:30 於ViuTV播出

《ERROR自救TV》

15集完 2020年6月8日－2020年6月26日 逢星期一至五 23:00—23:30 於ViuTV播出

ERROR主持嘅節目
《ERROR金豬賀歲暨花姐巡遊》

2019年2月5號 於ViuTV播出

ERROR參與嘅劇集
《做演藝嘅》

2018年12月24號－1月5號 逢星期一到五23:30-00:00
1月5號 23:30-00:30 於ViuTV播出
主要角色
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
其他角色
梁業 飾演 肥仔（第1集）
吳保錡 飾演 學生監製（第7集）

《娛樂風雲》

2019年7月15號－11月29號 逢星期一到五20:00-20:30 於ViuTV播出
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
梁業 飾演 周銳基（肥仔）
吳保錡 飾演 Roy

ERROR成員嘅參與節目
《港男入贅手冊》

參與成員:保錡、193
參與集數: 第5至8集

《Cooking Gigi 台灣篇》

參與成員:保錡、193
參與集數: 整輯

《晚吹 - 總有一瓣喺左近》

參與成員:肥仔、阿Dee、保錡、193
參與集數: 第104集 9月13號 《中秋搞笑鬼古》

《估你唔到》

參與成員:肥仔、保錡、193
參與集數:第1、2集

《美女郊遊遊》

參與成員:阿Dee
參與集數:整輯

《辣伙頭》

參與成員:肥仔、保錡
參與集數:第五集

ERROR成員嘅ViuTV劇集
《退休女皇》
參與成員:肥仔、保錡
《理想國》
參與成員:肥仔

阿Dee
參與劇集:《三一如三》、《身後事務所》、《Reboot》、《仇老爺爺》、《二月廿九》

ERROR 成員代表作品

肥仔:
《寒冰掌》

肥仔戰士型到爆！ 武打 x 舞技

《肥仔離隊撈嘢》

大懶堂 x 光速屌西舞

阿Dee:
《花式自殺自我介紹》

《日日去鳩嗚》

193:

subscribe 咗未呀
《玩具成熟時》cover

《我的快樂時代》自彈自唱

《大懶堂》《Papillon》《老大》

打 我哋而家就去打仗

保錡:

subscribe 咗未呀
PØK1-ikigai (生き甲斐 )Prod.JNYBeatz

Delta T x JNYBeatz x PØK1 - Can't Stop👩‍❤️‍👨 MV (Prod. JNYBeatz)

八両金由來

天下武功 唯快不破 快！吞！轟！ 一嘢轟落去

如有錯漏 歡迎指出
感謝黑色軍裝盧瀚霆mirror post template作參考
吹奏時間

193大懶堂真係經典
睇咗咁多次依然都係咁好笑

《Cooking Gigi 台灣篇》個參與成員錯咗

犀利犀利

補充少少 劇集方面
四子 《娛樂風雲》
阿dee 193《做演藝嘅》
193 《地產仔》

同埋想問吓 肥仔有份演《理想國》

自膠
咁多圖我都睇唔到
飛咗去下個comment

新post留名

遲啲可以補番男排女將 肥仔同193有份

係喎 漏咗地產仔
諗緊男排係咪應該岀咗先擺
見wiki 肥仔有理想國

我們不碎應該出先過聖誕劫

成員代表作笑死
首推193 55強 大懶堂
再推 打！我而家就 去打仗！

新post lm

唔好咁講我都係重新再整合update返頭幾廿個post啲鏡粉整合only

代表作個個位吸新粉一流不愧係宇宙天團

只有肥仔dee哥193poki呢四個人嘅組合先係error

193真係好有喜感

靚仔得黎無乜偶像包伏

好鐘意193
佢笑得好好睇

lm
為左佢地打算睇晒100集娛樂風雲

+1
岩岩睇返哂全民造星
飛住睇

係真愛

33笑得好CHARM
尐眼紋

有冇睇193做主角果集
謝安琪客串

仲有龍仔
雖然我都冇睇晒

睇咗YouTube cut

眼紋

琴日先開始睇error花姐1
之前對佢哋冇乜特別感覺
淨係有聽我們很帥
而家幾鐘意佢哋

睇晒error遊1 2 自救tv再睇港男入贅手冊
你會瘋狂愛上佢哋

會睇哂
佢哋好正

睇到上哂癮

睇晒自救tv之後，一野睇埋error遊1、2，同埋youtube個大冒險，想知大冒險幾時有續集？有種睇緊男子高中生的日常果種認真玩on9野既feel

Error大冒險冇budget所以冇續集

有冇得眾籌多次
佢地唔洗賣野 齋俾我地課金
冇成本扣應該可以賺多啲
不過賺返嚟可能都淨係夠拍一集
好想睇落去呀好想睇結局呀

所有綜藝睇哂
直播都撈埋
幾時先見到佢地 好掛住

今個禮拜一至五23:25！
每日五分鐘
唔知下個禮拜仲有冇

乜原來新舊post都同時進行咩

係
快快手推爆舊post 算

睇返三爺初賽片,進步真係好大

正想講，嗰邊都未完

Thanks 下次轉返

佢哋live有講過再拍落去都冇意思
類似話冇人睇定冇橋之類

每次睇都笑死

睇晒 真係有啲悶
如果開套viu版愛回家就好

Sor copy and paste 唔記得改

應該係唔夠view數？

其實error 有無fans meeting之類

Viu d劇好多都好悶咁... 想引屋企人睇都難
而家睇地產仔都感覺進展極慢 但有d笑點既

本身有 但係撤回咗

睇咗頭幾集啲笑點有啲尷

想見佢地

Joox top聽推介2020嘅本地歌曲&K歌我們很帥有上榜呀
要每日去投

如果唔係有33我應該唔會繼續睇
玩咗成個禮拜屎 仲要食緊飯播

係仲要啲聲...
又唔好笑

唔係為咗193同魚哥
真係好難頂落去
明明之前覺得吳肇軒幾正
但睇呢套劇唔太鍾意佢

係咪睇咗身後事務所

今晚33終於係地產仔正式出場啦

呢套吳肇軒個角色好膠

今集一定好睇

第二張圖嘅笑容好靚仔

美女郊遊遊呀dee做乜勁

團隊好友 aka 阿四

仲有理想國都幾pure
但呢套唔知做乜鬼
希望193出場會有驚喜

33好靚仔

各位朋友，記住今晚11:25仲有個5分鐘節目

對眼好bling好靚
又笑得好靚

未睇呢套 好唔好睇㗎？

好睇
本身因為係導演mike拍諗住間唔時先睇下
結果睇睇下追晒

巧靚仔

睇完感覺mike導戲份仲高過Dee

好睇
最後一集香港保衛戰

公器私用

唔知最後有冇食半島

余震好可愛 可唔可以課金比余震

有請食蛋糕

想同佢一齊瘋狂連線打機

大家開定電視未

大發夢家

完 睇左d乜

係咪完咗啦？

1分鐘

條女有口音

same

33

大發夢家番外篇

一齊CLS

仲長過viu版本

正

佢個笑容真係好迷人
好真好sweet咁

3條片出咗12個鐘每條平均都係暫時得100view我地點做嘢㗎！？

Miss咗大發夢家 邊度有得睇返

睇多幾次youtube 個幾條片仲好琴晚一分鐘都冇

Loop咗幾次啦

推

支持一哥何啟華

不如pin呢個
點解咁少人睇

話支持班人去晒邊
起碼每條片都有500like掛

推到樓主睇到

Like 爆佢等error 多啲廣告

要唔要開個新post推下個廣告

讚成有冇巴絲開post諗個醒神d嘅標題吸下客？

大家send左去佢地四個啲tg谷未

邊個腐皮我！

33 D演技好左勁多

193 背後嘅努力觀眾都睇到

呢度講咩都長期有人負皮

得幾十個like 唔掂喎

大家like 晒啲片未

眾?邊l度眾呀? 支持咗何啟華一哥同Error新片未？

點解無咗唱錢個條片㗎
193最多鏡頭

又開始1分鐘廣告

寧願佢搵error拍廣告然後係黃金時段播

我覺得嗰條最好睇
拖喼嗰下好好笑

黃金時段？依家d片view同cls數係幾多呀？

好心佢地放咗出黎就唔好收番埋啦
33

姐係當普通廣告咁係電視播仲reach得多人
夜晚11點幾播得一分鐘好易miss咗

Error好似有野拍
見Dee gor story影住肥仔時影到保錡個花花袋
今朝33又有長輩圖story

如果真係全隊人有嘢撈就好

近排係youtube 瘋狂睇佢地d野
同追返ig
其實佢地都唔少廣告 但全部都電視睇唔到

真係好似KOL...拍廣告剩係擺係ig fb
電視台KOL

無乜人識既KOL 算唔算KOL

同朋友講好多人都話唔識佢地
但知既人都ok鐘意

推左比幾個朋友睇 佢地都睇得好開心

好想佢地多d人接觸到

睇完仔仔研究所介紹Dee gor之後覺得真男人會欣賞Dee gor

勁有才華
肥仔跳舞都charm
但女人都係鐘意幽默既男人

viu 放咗上fb
仲可以係viutv app重溫一分鐘節目

大家快d一起瘋狂睇youtube 個個仲好

係咪好似今晚有33？

見預告圖係

現實 幽默仲要靚仔頂唔緊

齊人拍嘢呀有野撈呀

但係係蛆國app

大家幫左手投票未

10票all in error

+1

日日入齊三個ac all in error
Btw 姜啲票佔成個榜超過一半好癲

唔知有咩拍呢

咩投票？

JOOX

dee勁型

保錡有宣傳喇 屌少陣啦

唔識欣賞佢 唔好lei type
但佢99強個首 係有吸引力

我都完全唔得呢type

佢唱歌把聲娘到爆。。。。Ian 好好多

error 4個好好多

今晚大發夢家有193 poki

準備好睇

193好黑呀

都唔明做乜成日要針對保錡

負皮喺又娘又奶型

聽晚地產仔有余震

咁多負皮

本身半棄劇，有余震就一定睇

大家今日投左票未
日日投呀

牙柳好好多

仲要睇大發夢家番外篇
而家勁少view勁少like
咁少嘅話咁佢下次仲點會有廣告拍

Agger
Jer囝

今集地產仔193好正

啱啱索女人妻有poki喎 上次食完痾咗一粒鐘

上次咁油 唔痾就奇啦

勁可愛 j ed

今晚個集佢叫嘉賓？

佢做嘉賓？

唔係呀
播佢訪問片講返自己痾左一粒鐘
可能段片有十幾廿秒咁

我愛余震

可愛既毒L
33真係進步左好多

佢臨尾個手勢 想迷死人咩

唔係集集有睇
係咪個個角色都有獨白㗎？定係得余震有？

大部分角色都有
但係估唔到余震都有

好surprise
余震真係好得意

余震遲啲會唔會做埋地產仔

Wuarrrr
J出血

Not secure

alfred

有error

咩嚟㗎？戲嚟㗎？

電影黎 一年前拍

糯米糍

我本身都係想改芒果糯米糍

可唔可以幫error寫歌

其實佢係乜人黎
第一集個測試專員又乜人

以前係攝影，而家升左做導演
第一集個肥仔好似係script writter

原來呢個造型就係呢套野

個個都咁多才多藝

原來咁耐之前拍

但係有藍又藍

耐到我以為唔會上畫

拍嘅時候仲未鍾意佢地
睇佢地啲ig諗緊點解好似無見過呢套衫嘅片

會唔會見到好大出入既193
一個好耐之前既演技
一個依家進步左既演技
雖然唔知娛樂風雲係咁既設定定點
果時真係好假

BTW 193加油

睇返娛樂風雲覺得佢都真係好做到gay gay地個種feel

佢同 Jeremy條 line好正

下個post 要唔要開返音樂台
隔離有個mirror vs error post好似多啲其他人討論
音樂台又冇影視台洗版洗得咁快

不過都要推得爆呢度先

幫手推
推到佢地紅

我愛Error 呀

但近排無新節目 無乜野講
追緊佢地之前每日一問 好好笑

唔知幾時先有佢哋四個再出歌出節目

啱呀 加段Jason kui guitar solo

客串都上到poster
唔知嘅話 會期望有多啲戲份

但mirror post去咗音樂台好似推慢咗？

個人覺得影視見到error多過音樂見到
好似上次自救完咗 可以直接轉番嚟呢到

大家投咗票未

睇ig好似早排有一晚一起拍野
唔知拍乜

想有d長期綜藝 可以一星期見佢地一晚

Poki嚟緊有節目

done

找最驚個個去拍
193勁想拍但無得拍

好驚睇lei d 但又想睇保錡

余震係咪唔做宅男啦

驚先有節目效果嘛自殺森林嗰集poki d反應好好笑

跟魚哥搵食

193好正

Poki 好可愛
我愛保錡 好mk但唔反感

點解咁多負評

邊有咁靚仔既宅男